[HKUST] 科大討論區 - 無offer 無女 無gpa (13)

留名

垃圾科大

foggy 大學

有冇人有興趣出張CX AE Elite 卡儲miles, refer 你嘅話可以用學生身份出，唔駛虛報資料

一申請唔用都送3000 miles
同5000蚊會有extra $1=1mile (equivalent)
有興趣留個email

new post lm

話說huma1000 essay要比stance

但佢個prompt 係問：what determines identity, what determines the precedence of it

其實stance唔一定要係同意／反對？

我果時都唔係寫同意/反對
應該depends on 題目？

扮咩
我呢啲就真係啦

佢marking係寫clear stance 但我唔知stance係點

佢3條prompt 有兩條都唔係正反

日日嘅routine 就係番工放工食飯溫書
無咩樂趣

lang1003我屌你老母
beauty essay我屌你老母

收到風 ching條女日日詐型話你掛住番工讀書唔理佢

巴打做緊？
有d 性趣

做緊狗 巴打呢排點

睇到隔離95年post開到65
再望下呢到

結衣post開到78

到底d人要幾密/幾多人咁野先開到65個post
我一直以為科大post推post速度算中上

長期幫手推post

毒撚秒回124

唔是呀，普通cardholder 一個，refer 人無錢賺
只係睇下你地有冇性趣姐
之前個frd 我refer 佢填學生，0入息，即批

iwanttodieust@gmail.com
唔該巴打

Check email

2210

1003寫完到溫midterm

Math1014

Math2011

Don't give up ar ching

太易玩了

年費點計？

acct3020

好chur

咁撚快第二頁

睇下gray啲notes
再睇下moham啲notes
高下立見

辣殺

Phys1114

首年免年費

Dear 科大廢Jer,

Thank you for your application to XXXX. We regret to notify you......

已經唔想睇落去

Phys1001
Huma1000

Gray我屌你老母臭化

明明已經好努力，但讀書，career,愛情都冇樣係做得好好大壓力

做左大半日regression

頂個標題

轉基=轉機

大家加油

好想搵個讀書叻既靚女陪我讀書

有女就得

樓豬乜都有
笑你班死毒撚咋

如果條女膚淺會變成負累
會唔明白點解要咁勤力讀書

好想死

係撚

做左成日鍾意做嘅野

>regression

我都係完全唔知自己咁辛苦為乜，都冇人care

絕無轉機

起碼叫要用下腦

每日慢性自殺

搵我 ?

pp

屌又推錯post

Same

今晚有料講先
尋晚買左2000蚊西維爾

2510真係好難 我係學霸都唔識

樣太柒 唔比我報做組爸

去agm屌鳩新莊

早兩日醒水allin 轟 之後收手

而家場亞冠買左韓狗WIN

叫關健康 比卡超

拎800本推左兩口皇馬巴狗歐聯就收左手

我立即屌你老母

科大on999

Fin cal

收幾錢？

發佐達

就係知你班友midterm實屌柒佢
所以一早就搭飛機返左美國

巴打支持住呀

好眼訓

其實 滌親溺器 真係咁易讀錯？ fb好多人講

定係d中文水平又整體低左

咩黎
利申：中文得3

好似有ref

唔知邊個太史幫父母洗淨大小便器皿

咁多位加油撐落去

屌

連尼封email都收唔到點睇

姐係仲有機囉

ching係外國屌完鬼妹終於得閒上黎
miss u

子瑜，bambam和mina那個了唷

Mark：mina，我和bambam那個了唷

hehe 支持

全部都係黑妹

好唔好玩牙

讀書好正 其他真係香港好

BTW人地個MID TERM BREAK真係BREAK

呢到得啖笑

poly on9仔出返去啦

搭住Easter
已經係恩賜嚟

讀"滴"囉唔係咩

洗滌心靈 個 [滴]
利申 中文3

想知啲人讀左做乜

gray 最近還好嗎
尚愛出垃圾note屎嗎

最近 近乎沒露面
你有新教席嗎

真想帶你見見我將考的midterm
我想攞個A range 這算是病吧

條親弱器

ching教徒黎

法國禾中文都吾系甘差

？

唔撚識作1113篇文

civil year3 cga得2.5既廢J 會唔會最後搵唔到intern??如果搵唔到會點

係學校幫prof做research

gray我屌撚死你呀

買機票去美國屌佢

gpa briefing嘅回帶

Video:

PPT:

出左grading policy果日既ppt同video
D理由離撚哂地 只係向衰果邊睇原全唔睇下係本身樣野帶黎既好處

唔影響讀緊既人 睇黎都唔會多人理呢件事
幾年後應該會睇新聞見到有師弟跳菇

佢係特登另外寫到明

ust 真係好有問題

Lunch hour 都比埋佢

成個task force 既logic 都有問題 如果讀多啲course 而刷cga 有咩問題 人地真係努力讀書刷番黎唔係出術 拎到相應既gpa有何不可 全地球都gpa inflation 得垃圾ust 會deflation 害死自己啲graduates

Agger
唔想人濫刷grade咪require多幾個major 既free elective就算

細佬哥唔識世界，咩係task force

打人個隻冰狗判守行為

仲以為e度得返我1個yr3 civil
d學霸去哂溫書爆4搵intern

仲有拉7都係civil yr3，但唔記得佢有冇過嚟

戰神1014 你去左邊

工作小組

同埋佢好似講到f 咗無得retake 對d 學生咁絕

下年既civil year 2 spring sem 準備好enjoy
bill gray 既fluid mechanics

HKUST is the best

i go to school by 91m

突發！！
迷離哥哥ig已轉

新ig：dicky_gorgor
dicdicboy
[i]20 / PolyU / 23BRESS / Surveying[i]

yr3都冇哂人
要靠yr2 幫手9up頂我個位

3113出分了
mean係幾多話?

佢下年會仲係度咩

咪就係 無哂yr3

Yr 3 在此 九點midterm

chem1020 點溫呀
math1014 屌你老母

嗨

intern個到都係靠學校架啦
當然呢個時勢識人好過識字
細公司仲易博return offer

做大公司intern個d 唔好話return offer
有部份in都冇得in

但成績差，學校會幫你咩 幫都幫學霸先

幫完學霸幫其他人

最尾係講緊arxx定aexxx

Fina2303 mean 是否C+

第一次覺得拎一分係咁難

老老豆豆
咁嘅時勢year 2係咪可以慳返啖氣？

唔一定係a字頭既
yr2 可以試下政府intern

maj/2nd maj fina要咩grade

利申 皮已收

咪撚maj fina

go isom la diu

上個sem fina2303好grade左好多，今個sem
加油

上個sem好grade今個sem會.....

繼續好grade

grade distribution大概係點 mean74但highest差唔到滿分

差唔多滿分叫低啦

個prof出名爛

Pi lynn好人姐

政府intern其實都係俾出面當做學唔到嘢 當~0經驗 聽人講

fina1303 online quiz

我有ans

According to the ARR Office, you're no longer a registered student of the university. Therefore, your ITSC Network Account (as well as your email address) will be terminated on Mar 24, 2017 which is one week after the date of this notice.

Please be reminded to back up any necessary files from your account before that date as soon as possible.

Thank you for your kind attention.

仆街唔記得交學費又冇check email
點撚算

我唔信冇人滿分

畀人quit u

政府intern 點報

認真?

出多幾錢肉緊救吓arro 啦

多數都無事嘅

求

屌 三無人仕

無錢 無女 無offer 無gpa

有jer

咁你又無錯

冇得用

做intern係為左畢業唔洗defer (好似係)

呢幾日成日見ching 係barn c run model

跪求ans

Barn d電腦run到model??
我開solidworks都可以死機係咩玩法

1014 咩都未溫過
tklam 班啲note 又睇唔明
可以點

你呢半個sem點上堂

tklam不嬲都睇唔明
唔明點解咁多人吹奏佢

走堂淨係上tutor，睇下愛因斯坦啲notes算啦

有咩班啲notes好睇

don't give up

+1

無上過堂呀屌
淨係做webwork果陣會去坐下做快d

MATH1014 距離midterm仲有2日
engine仔上路吧

其實唔難

哂銀時仔都要上路

其實fail過係咪已經無得1st hon？
Transcript 有一兩個fail量會唔會影響搵工？

求pass

識玩

唔上Dave au?

今日仲要part time
1014打天才波

me 打蠢材波

去求下就得架啦 ugc degree要term走學生好麻煩
利申 身邊大把成功例子

Tklam好既地方係佢會好耐心答你問題兼舉一反三

me 射波

但收到風ching已經溫好哂midterm

溫好曬1013

通常話自己冇溫書個D最後都會有a range

2011都溫好啦

me揸波

Me賭波

Huma1000 大家點算

D reading既字難到呢

原來有人認真睇...

上年啲reading 好多old english
我睇左半篇已經叫曬救命
利申: ielts reading 9.0

唔睇了

無

一見到已經放棄

又de 又thy 又siy
撚識睇咩屌

Quiz會問d咩？

有冇人讀緊HUMA1102

HKUST-Exeter Engineering+Law Program

HKUST School of Engineering is going to establish an Engineering+Law Program with the University of Exeter, UK, which is targeted to be launched in 2018/19.

The purpose of the program is to add a legal dimension to the engineering education provided at HKUST, and enable students to earn an engineering degree (from HKUST) and a law degree (from the University of Exeter) in 5 years. To give students a taste of law education, a Contract Law module will be offered in the coming Summer 2016/17) before the call for application to the Engineering+Law Program takes place in Fall 2017.

chur死人

me

有冇就咁JD

midterm都未考就出final timetable

屌你連續四日有final
fina4103 syallbus無寫final點解而家又有

我都連續四日

好你少少連續3日 隔一日考第四科

冇一日考兩科/兩日考3科已經好感動
要謝UST隆恩

試過連續3日考4科

一日考兩科

19 acct
25 phys

stretch spring from .3m to .42m 要2J
.35 to .4m 點會要104.2J呀

1014有邊個TA好
上唔到愛恩斯坦 全部session撞曬

T11個肥仔唔錯 講得幾清晰，落堂又肯耐心答問題

你確定冇睇錯題目?

一陣睇多次

chem1020

有無人申請過hung choh jan fong bursaries or scholarship?
係咪真係屋企要好有財政需要先申請到？
公屋住公屋算唔算？
同埋佢要提供埋 copies of insurance plan, investment , tax return , relevant employer salary statment

想問難唔難申請？
同埋交少左文件 eg investment佢查唔查到？
查到會唔會有咩penalty?
go exchange等錢洗

easy

easy la , 利申1004

屌1014份sample paper完全唔撚識

終於要一日考兩科
仲要係第一日朝早隔得一個鐘就考埋另一科

easy C la

唔得掂wor 今次mid term比sample難少少
sample都唔識好危

1014好難
midterm打後係咪仲難

角唔角未考哂midterm既人好低賤

有一堆test去判斷 divergent, convergent
其實唔難
係煩

終於可以開始讀書

Huma1000除左hi... thx 之外我乜都唔記得

不了

phys1114 不了

有聲

其實有時明明無聲佢都停
同埋佢講野好lur，個咪又唔入聲

仆街了

其實係咪佢把聲太催眠

太平，無乜起伏，加上佢又唔擘大口

好似phys faifai 咁會易入腦好多

ching

part time左成個sem乜鳩都冇溫過 依家好撚驚下星期既兩科mid term

Thx巴打

cxaxelite@gmail.com

好煩
成日停

好催眠咩，我上個sem ok sor

今個sem爛grade

SBM食物鏈:
GBUS > MARK > MGMT > OM > IS > ACCT > FINA > QFIN > ECOF

唔同人教呀

又食左econ

Sor 9

Fina 同 Econ排得咁前 點會Ecof去左後面

成班人起LC溫1114 真係好熱血

qfin係咁後架咩
哂銀時仔唔識野

Agger
acct狗也不屌

急！
有無ching知道transfer first major既程序？
假設我Yr2 spring期間apply
成功既話 係咪Yr3 Fall就轉左 同pre reg埋新major既required course?

year2 spring仲有得trans major 唔係busi school

我係完左Yr2 Fall 先有First maj
之後就開Yr2 Spring

有冇2仔係呢到 解釋下hall2發生咩事
呢排打蛇勁撚嚴重
後門擺security
加埋 正門兩個姐姐 一個嚮入面一個企門口𥄫實d蛇
11點後check證仲要睇人樣
又話咩有cctv影住人
心捻6789都冇咁嚴 jm9

I LOVE CHEM 1020!
I LOVE LI XIAO YUAN!
I F**K QUATUM PHYSICS!

中學冇讀過physics
而家讀chem1020直接爆炸

sci真好
上LIFS讀Chem 上CHEM讀physics

渣ga

ching又唔take 3113, 連lagrange mutiplier都冇用，齋partial/total d
輕鬆追

冇計 冇上過堂 而家溜夜睇片
我考完midterm會專心上堂架啦

好多野做

btw 李曉原好正
睇佢片冇悶場 好有感情
大家下年記住要reg chem 1020呀

haHAA

打丁
你終於過黎

中學淨係讀physics表示上個sem lifs1901爆炸左

上堂/睇片大伏

help

呀tomic 呵bit圖

香港好黑暗 睇唔到未來

gg ed
點解個prof唔做保險，可以成日出d陰濕野冼9人

E) two of the above 好鳩wor
明明錯都可以撞啱

咪係
唔明點解d人可以早走到

早走嘅幫手拉低條mean

Midterm覺得點
聽講今年個Mean又創新低

我覺得如果可以擺脫“好難 mean次次都好低分 唔識係正常”既心理既話應該可以再高分D 有D題目唔難但太早放棄

最後都Above mean既

Math 1014 midterm 考到邊？

考曬所有polar & 之前既

唉又要炒。。。。

mid term 不了

thx

裸考算數

好想grad

琴晚睇完d lectures notes去左打lol

[size=6][/sihkcc ze=6]

hkcc

未開始考

Ching Ho ball

Cga好低 點揾intern

1114比想像中簡單

interview著黑絲短裙是常識吧

ire 咪早走囉
仲好意思話人地拉低條mean

個mean睇黎好高

chem 1020火速出分

利申：below mean

正常

chem1020踩mean C+ ?

Mean係幾多

46.4/100

46.4
利申低分過mean 幾分
係咪等c range?

好彩冇reg

Huma1000 可以點溫

原來係你早走
ire學霸

今年rmbi得20個位 冇3.4都maj唔到

早左成粒鐘走

me too

又多兩件學霸

開場見到份卷貢淺就即刻舉手屌鳩個ta
之後頭也不回就走左

上年讀左
A-

LTA出面有個鬼妹喺到傳教
話信佛都要死lur我Jesus is the only God
利申:乜都唔信

Fina1303

點解上次同我傳教嗰個係口齒不清嘅阿叔

無考 靠final full就夠做

Sorry english bad就算啦

1020 prereg果陣見到已經drop撚左

Huma1000 d required readings 多撚到

你睇呀？

不要再說了.jpg

溫midterm 不了

final sem真係冇哂動力

岩岩想睇，見到份量後決定空槍上陣

1014戰神

千其唔好讀fina4403

其實呢d course真係唔係咁多人有興趣，但又必修

Yes 仲要迫人discussion

千其唔好讀fina4503

this is sparter

Discussion都算，sbmt咁都叫好d， 佢限埋人用咩format discuss，字數又要限又要引文，又要齊intro body paragraph conclusion 煩到呢

咁多個sem最唔想讀就係呢個course
huma1001又一日頂3個timeslot reg唔到

戰神1014 quit左未

仲要一堂都無上過，等收皮

上唔上堂根本無分別

大家做自己野姐，根本大家都唔想上，最記得就係佢叫人唔好講野

如果佢唔係有prs 個attendance

吓？有attendance咖咩？？

take過一次喇

傳教士

missionary

course outline都無講，咁陰濕嘅

Bonus 3% prs

Workshop materials有寫

bonus 姐，算喇

"bonus"

個個都有得你無咪

take左幾多次？？

1

"Bonus"真係好屈機既一個concept, 可以肆意將outline 本來冇既extra workload加到個course然後包裝成益學生

又唔見absolute grading course有bonus

當個個都有bonus而你無嘅時候就即係變相扣分

試過既 成功令佢由killer變grade神

係咪第一堂個次

佢lecture up啲野咪又係9up，可以點quiz

搵個個樣信得過既人跟佢禁
利申A 完全無溫過quiz

鳩quiz

點分

Btw 上兩堂有一次

ppt all photos how to study ar

Quiz係寫定係prs

有幾隻字 剩係睇個幾個字

是但啦

huma1000是撚但啦
都唔知你地咁認真做乜

你其實讀左未？

Btw 唔打算睇reading，聽天命吧啦

係愛啊！哈利
科大有愛

讀左啦 我都無睇過reading
果時2次quiz加埋30條得2條係reading
斷估無痛苦
反正個grade都係鳩出

year 1 個年(而家year 3) spring 讀佐huma 1000, 上堂無認真, quiz 無睇reading, 無溫過course materials ，quiz 個時係用prs 的，個人覺得個quiz 唔使太認真

用prs姐係大家一樣分？

根本佢d野

大專有太學術個d唔想背，太吹水個d就係人都識

所以算吧

上一堂好似話填mc紙

都係是但啦

三年前用prs , 三年後用番MC紙掛 而且個時個topic 係講中國古代哲學, 所以無咩點溫過

上個sem mc紙
mean 14/20

第一個quiz打颱風結果成個sem得一個quiz

要跳菇了

今個sem唔同人

今年都係

你估個個都有溫咩

佢出得淺姐

作個參考姐

我都係eric nelson
prs quiz
大家都係鳩撞

Prs 咪好

Huma係咪讀左都未必識

肯定好高

感覺Eric nelson 好吹水

啱左個啲全部係撞翻黎

佢教1001

如果佢唔食星期二3個timeslot我都會再玩過

讀緊1000
已經唔想再揀要term essay 嘅huma cc

btw 2104 music theory 得5級樂理底 會否中伏

就快放midterm break 諗起都想射精

1014

好彩我讀HUMA1001
唔洗讀HUMA1000

1014
各位安心上路

SHSS3001

做左份sample當溫完
今日lol先黎連贏

sample 都唔撚識

識做不過用左2粒鐘
無cal 約簡

我連polar既concept都未明到
明天要食屎了

webwork有一題
find the area of region bounded by
r^2 = 162 cos2theta
我用條公式（0.5乘IN f(theta)^2 dtheta)計到81/2
但係錯 求教

用左兩個鐘都唔識做

1014份sample已經咁難
聽日會點

好似要睇番張圖
首先cos2theta唔可以negative (=r^2),搵番個domain
when r=0, theta = pi/4,3pi/4,5pi/4,7pi/4
姐係應該要由7pi/4 in 到去pi/4 同埋由3pi/4 in到5pi/4果part先計

明白曬 thz for answer
祝你聽日考高分

介唔介意post上嚟睇下

Past paper差唔多難度姐。。。

1014要上路了

1014 midterm難度巳倍增 final點撚算

屌咪又係差唔多

Ezaf

比想像中簡單
不過都係做唔

全部學霸黎既屌

MATH1014我屌你老母

On9 1014

今日跳菇 再見啦咁多位

究竟邊題難？

冇partial fraction 執唔到分

扮學霸

最後個條停筆先搵到自己未做 chain rule

考完數學 又可以做幾日廢青
大學生活真好

咪就係

如果midterm 份攞一半分
Final攞到102.5% + webwork岩曬就有A-
各位唔好灰心

105%先岩

A乜鬼A吖
有B已心滿意足

1014係absolute grading咩

100% ≥ A+/A/A- ≥ 85%, > B+/B/B- ≥ 70%, > C+/C/C- ≥ 50% > D ≥ 40% > F
70%先有b range

應該係
咁你midterm低分 final咪要補上先去到A既要求

以為拉CURVE

你就想

我都想

屌 又冇得拉curve 又唔夠時間 究竟會唔會有人a range

有 但唔會係我

你有冇見過痴線佬 1013 1014 2011 2111 全部A range
我真係見過
開sem成日都話依科kill 依科食硬C range
最後咪又係一班人爆曬4

Agger

C range

科大wifi打lol慘過食屎

A range哂又點 咪又係等乞食

屋企打美服 40 ping

睇下1023先講

比想像中簡單
但都係唔掂

amor
其實1013 1014都好似差唔多姐

其實份1014唔難 難在時間唔夠

炒左1014既唔洗灰心 考埋final再算
2011先係地獄

2011其實唔難,2111先係地獄

月費 768

Lq全部都唔洗計。。

2011有何漢明教就ok

agger
Lee Wing Lung

LQ要計乜

剩係寫個definite integral出來就得

咁就5分

要你寫個intergal出黎但係唔洗evaluate
要step個d放係mc
冇乜step個d放lq
真係on撚9

留意到呢度幾位ching 1014應該輕鬆A range

後日2011又未溫過

點做到，點比錢

玩左六/七年美服 由100幾ping玩到200幾ping

MATH1014...
I give up

貴撚到

寫個integral出黎
係咪一錯就冇哂分

冇錯

1.2 gb 差唔多啦

寫錯少少一分都冇咁仆街?

huma quiz 睬佢都有味

Mc錯字母都5分啦

洗唔洗咁串啊

難以置信 竟然有人1014唔係A range?

一直都唔明，點解考數唔俾開cal 機
大部分時間係到計啲白痴加減

個個開cal咪mean=100
而家捉你地d加減乘除夠曬用黎壓低個mean
仲要係abs grading,今次仲唔玩9死你班仆街,睇你走堂走得咁過癮

真係abs grading?

Canvas講到明有個provisional scale

My dear children.
Don't give up.

if you want to give up this course,
I encourage you.
DON'T GIVE UP.

咪傻
Dse 俾你開cal 機咪又係無滿分
依加佢跟本變左唔係考你識唔識理解條問題，係考緊你小唔小心
又係啲將學習原意本末倒置既濕尻考試
我寧願佢出多幾條要諗點做既數，多過出啲考你點計數既數

冇走都唔識做是否失敗

屌, d數煩到prof 同tutor自己上堂都計錯

有袋沙漏緊出來個題係咪integrate with respect to y 或者time 都得？

但係佢好似成題都冇俾過時間

唔識做 鳩寫左咩w= in g(60-30/s) ds就做下題

to height

係height啊我寫，但係webwork model ans 用t

成個post 都A range 學霸

B＋都未見過

自己set variable 用咩都得啦

D至A+ 全部攞過

T就唔同寫法㗎啦

Ching

Two mutually exclusive events:
A. always occur together.
B. cannot occur together.
C. can sometimes occur together

一定係A

Arma ching

有無手足聽日摺拉

有邊日唔摺呀Ching

摺埋聽日

係

祼考預備

成條題目究竟係點

huma1000lecture notes得咁少字

由地下吊起包60kg沙吊到150m, 吊起既時候會漏沙，最後得返30kg
求workdone心理陰影面積

Thanks 太妍

我知錯啦 之後日日摺返

有上個sem啲notes但好似講緊唔同野咁

正常架
Topics varies from instructors

推得咁快大家加油

其實呢d吹水野，最緊要識解d字

Ching ho ball

唔洗背咪幾好

ee year 2 幾時出in train 日期
我要買機票

可以幫你搵平機票

D 圖講緊乜....點考...

巴打有路數？

唉，1014有3題MC做唔切，開頭做MC有careless mistakes，拖慢左，如果唔係實做得切，考完諗番自己好似LQ都有唔少 careless mistakes...

人生已完

我既人生有唔少careless mistakes

例如入左ust

依個唔係careless 依個係犯賤

其實唔駛咁擔心，好多人比你更careless更廢

咁又係

駁唔到
Btw 3條做唔切都叫春，我咪要跳樓

我最尾果版既polar都唔夠時間

mc 有兩題列左式 但唔識in

最後兩題列左試in埋但錯
應該係個10幾個steps入面有careless
錯完的返30分鐘就亂鳩撞然後去左後面
不過後面都係唔識

我想問下huma1000 quiz 點溫

無得溫

ust post 嘅巴打都係a range 神，所以好重要

錯3條重邊有a range

見到咁多readings同圖我就完全無理個quiz

Huma1000 不了

得圖既ppt絕對係學生死敵

好過背書course

Huma1000中哂

Slides得圖
Readings根本睇唔完

LQ polar 秒左，但之前LQ有一題 + 寫左- 冇哂分……

最抵死唔係自己唔識，係自己明明識但錯埋哂D on9野

巴打由後面做起？ 我做完臨收卷2分鐘速屌條polar 到最後佢邊收卷邊睇先知原來幾簡單

已成過去
all in final

上個sem gpa柒下柒下 仲諗住靠呢個sem拉

班老屎忽去哂邊

major
唉
molamola

老鬼考哂midterm
個個都同囡囡出街

溫緊書啊屌

巴打 y1 seng?

係呀
巴打都係?

加油
小弟睇完Ben Sir 都要溫書鳥

係啊 今次揀major 唔知點好繼續咁樣衰落去

又做咗兩日廢青

共勉之

點解我出世揀左hard mode

賭左24小時錢

Huma1000 有我幫你墊，𣎴怕

唉
諗起就灰

幾時食飯呀

巴打 都打算major civil?

minor big data伏唔伏 0 programming skill

wont hurt but doesnt really matter unless you want to get in related jobs

咁係咪普通IT會好啲，淨係諗住識啲programming旁下身

sure but your grade may suffer=]

睇黎真係要慎重考慮下

準備定做sent year 2

唔想溫書牙

打完lol啦?

大家未訓

好少早過4點

而家先打完

我由前面做起但見到有D MC唔知邊個steps做錯左，卡卡地，做落下一題，跟住做完LQ先番去做多次MC

你以為做曬MC先就會做得曬咩

我就係人版 後面已經數唔到漏左幾多分

早晨牙

9點堂

屌你老母科大好撚chur
I love HKUST

Huma1000

今個禮拜應該OK 等我清埋手頭上啲野先

啲波好惡賭

今個sem 5份paper

有無手足知3303midterm mean sd幾多

科大是我家

撞左大半

撞咗20題
Btw 我見到有人填all are men

Park Geun Hye

你地咁誠實

睇撚曬佢 睇撚曬啲lecture video

有冇comp2011手足
midterm past paper好撚難

有咩慘過準備做regression之前發現自己搵漏data

要做regression

讀ust

有咩慘過要讀ust,要做regression，然之後準備做regression之前發現自己搵漏data

下個sem再做

grad啦

唔洗咁分

Lecture material又好reading又好都唔識

佢出得好似，又多all/none

咁洗唔洗溫

覺得無乜用

Ching i 9 crash all of above

約女朋友

約男朋友

即場約professor食飯

左手握右手 講句恭喜晒

huma1000有d咩可以做

1114幾時出成績

我未開始温喎

我都想佢早D出

考之前睇一睇ppt啲字

兩樣都無

是咁的, 有囡囡約me聽日食飯, me 一巴車埋去, 講佐句考mt, 不了, 之後就頭也不回咁走佐

收到風女女報左警 警察搵緊你

👏🏻 <- 姐係咁？

有是咁的, 87分不能再高了

睇黎今個summer都係搵唔到intern做
又要去M記打份牛工過日晨

跟小妹做物管

好想快啲過三月呀屌

m記有個細粒男員工日日比經理diu好慘

COMP2011份PAST PAPER見到個長度都唔係幾想做

有無手足讀FINA 4503 做緊份功課
想搵人cross check answer

上年條mean好低

想喊 依家做webwork都卡住
1014應該below min

毒撚冇朋友

疏囉

1014 lq第一題係tan(x^2) 定tan^2(x)

屌，男朋友話唔要我

做都未必做岩仲要記得 有D難度

3123 full mark硬 咁簡單

有冇人記得

x(tanx)^2

2pi x ((tanx)^2 +1/2)?

一d印象都冇

唔知1014幾時出成績呢

Within this week

聽講好似出咗mc score distribution

I love HKUST

best of the best

唔同卷唔同數字
其餘一樣

finished lq marking because most of you didn't answer LQ?

佢淨係需要mark LQ炸wo
MC用機器咪得

i mean 1014改得快過1013咁多

1114 below mean

少人讀嘛

同埋我冇做lq

1114 24/30

between 有冇人有join the base 既 lightroom workshop 佢話要自己自備相係咪要raw?

Lightroom 自學都得啦

19/30

反正唔洗錢

功課都咁多人問點解
midterm到底會幾精彩

HUMA1102
mid-term得60 mins
每題<1 min 做
即係有80題?

其實傳聞呢科有咩咁好？年年都成班人入去，sem尾叫中伏

以前神grade
而家就

年年都有人講，都仲係巨量人中伏

輕鬆

其實HUMA多數都係伏

Which of the following is the most important function of SHSS at UG Level?
A) Offering GCS Program
B) Offering Bad-grades Common Core
C) None

D) Maintaining Female supply in HKUST

Busi 女正啲

講緊我

幾時出嚟食餐飯
我幫你出返兩三次

我好pure架

15/30

讀到好想quit life
已經淨係讀書 都係咁廢

超好grade喎

absolute grading

無溫過comp
lab 4 5走曬
all in final算

I know that feel 唔會再認真讀書

2011會唔會太易

輕鬆收皮都係輕鬆
All in final算 final考得好既就60% final 40% assignment
真係All in

sample難好多

2510
個美國佬做壞晒規舉

true
今次mean應該~95

ching你咩major

起底

問major都叫起底咁呢到8成ching比人起左底啦

實係啲少人嘅department

我seng yr1喎

讀comp2011
好可疑

但我又讀緊1014

補捉神人

太多major要1014

其實小妹gcs

有個major 要讀1013 1014 2011 2351
同comp2011

小弟ipo成日見到有ching 溫2011加1014
係咪有得相認

ipo tim
諗住science仔

有幾個都係咁啦

如果係linkedin搵應該起到8成 year 3 or above

comp2011真係咁易咩
我好似中左好多伏
有d details又唔記得哂

係咪要上返堂 溫返書

linkedin experiences:
全職連登仔 2016開ser至今
全職高登仔 20xx-2016

skills:
9up
單手打字
鍵盤戰士

易到仆街
睇齊notes 都夠滿分

我係咪好廢
仲諗住讀cs
唯有final追 唉

CHING

insignificant ....

下次再玩過

科大

真係engine妹

我又唔會咁串既
不過份野係比sample易唔少，特別recursion 實在太易
目測自己都無滿分
不過無上堂無溫書唔怪得人
有九成就算

Mohamed啲功課正常好多

我愛科大 可以既話我想係到讀書讀到80歲
每日都有midterm 隔日assignment
365日全年無休

可能好過出黎做野

Here students
Are not only single
But also toxic

呢度有無人覺得IU 既歌好好聽

im in my dream

菇已跳

跳住comment

Dream
Dream
Dream

M到 仲上唔上堂好牙? 好痛牙

你受傷呀？

科技人給我一個科

Melissa好煩

點解我要入Ust engine
我應該讀CU engine
垃圾鍵騎

F I N A fina fina

@繼續沈醉(轉運)
縱橫大地 麯院風荷

有冇巴打識做mech1905 asm?
1(a) air d數係咪要上網搵？

LANG1003仲洗唔洗做volt?

yes

新JJ留名
連續幾科貼近LOWEST唔知點算好

Final full 咪得

禾都幾科below min

Hkust is the best, best of the best

CLS color print comp lab print左成舊水

仆街benfield同我含撚啦

科科都緊貼mean又要食C

起碼唔係D

一科midterm分都未出

唔係好想出住

唉炒哂midterm重點揀major

press wrong??

1014仲話今個星期出………

係囉 Final 200%應該有B Range既

咇屎表示準備讀GBUS

學霸巴打

General Business
我係絲呀

DDP-GBM

Google左一陣唔係好搵到答案
想問下ust交學費可以點用信用卡儲分
Master收左 要交deposit
Thanks

我同你一樣都係絲

有冇人中sosc 1300大伏

lang輕鬆C

即係巴打

唔信就算

world politics
個個星期睇成六七十頁reading

我都係絲 我信

絲打讀緊咩

depends on 你用緊的信用卡
恆生enjoy card 0.5% cash dollars
ICBC 0.5 % 現金回贈
其他銀行可能有更高回贈，但部分銀行交學費無分儲，唔清楚

好痛

一到mt 出分又熱鬧返

都係busi

洗唔洗幫ching call白車

Year幾

絲

我都係絲

3

叫聲o ni ok

有冇人有辦法查到library D機既print history係邊個account既

連登只有女人

我Yr1

我都係

係咪咇屎先

建行卡 $15/里

可能識你

fina1303

below min xx

絲打都有讀?

有 說好的靚grade呢

above mean 1個sd 好多online quiz/practice翻炒

fina邊有好grade

明明溫過又識做都唔知衰咩

btw有出sd?

ppt

close咗

btw secret 都講fina1303

四重彩 複式
8 場 2 小龍兒 + 3 好加加 +
4 鋒芒畢露 + 5 爪皇烈焰 +
6 琪麟穎 + 12 主力艦 $1.0000/360
(靈活玩)
$360.00 $5,100.00

我屌你老母

呢個course不嬲唔少fina maj入去刷grade

60分

我就係自己攞嚟衰嘅
考midterm前一日先開始溫

我都係 早知下個sem讀左fina先reg

ust on99

屌你

on99-ust

聽日tax mid term
裸考先
最後一個sem讀咩撚野書

agger

直接ebanking俾？

有無tg

法國婆

go golden pm me

想跳菇

好大壓力

方慧C

Tmr

住某hall
最近等lift果陣成日會行出去露台望下面

係拉把漏左張有4舊水既八達通是咪唔洗諗住拎得返
琴日仲增值左兩舊水 屌

洗唔洗而家幫你問下

報失左啦搵返都冇用

rip

第日發左達就捐錢比UST裝CCTV 一路都諗唔明點解UST拉把可以一個CCTV都冇 難度係覺得UST仔平均質素夠高？

起身啦走火警呀

伏撚到

我入左黎三年 執過銀包手指八達通不下二十次
次次都有搵得番失主

試過兩次
都搵得番

科大邊有咁多絲啊

fina 不了

gd morning ching

有冇engine仔諗住報exeter law program洗底?

咁應該已經交左去circulation center/security center啦但問過曬冇
唔通真係打算親身搵我

想去cu讀個engine master點睇

原位無咩
一係通常執左去library g/f counter

有，但要睇下。GPA夠唔夠

HUMA1102有100題MC

漏左係printer冇抆 肯定唔會係原位啦
check 左print history我print完一分鐘就有另外一個人print野 有冇就睇佢了

繼巴咩名 高登

根本好多題係可以秒殺

屌lc 對面果2條韓妹好嘈

ching快啲過去懲罰吓佢地

mid term同take attendance既tutorial撞時間係咩玩法

打交 扯頭髮

早走輕鬆啦

推牌反枱、左手拎摺凳、右手拎煙灰缸，瞇埋眼錘落去！

tutorial派quiz個陣應該係mid term派卷個陣要點拆
midterm比走都至少15分鐘 個陣tutorial應該咁岩完

不如巴打你代我去tutorial啦 quiz有寫野就得 唔好寫粗口okay?

email tutor 好過啦

2.85都冇？

繼續沈醉

sor 囉，我知我係垃圾
btw 出面有post 講exeter

有冇econ ecof巴打教下我第一條點做，我計到有兩個profit maximizing output level

你諗下條MC CURVE係點
你就會知點解有兩個答案同揀邊個

周子瑜

Thanks 我frd d hkuspace econ 仲深過2113

2113換左人之後仲淺左 上年無用過任何algebra calculus

啲人屌話business core 唔好咁難呀嘛

2113 同 2123 dse有讀過econ可唔可以輕鬆ko

點解CBS無fina讀

fina midterm好難
完全唔知自己做緊乜

好勁

chem1010

終於明

估唔到Fina居然會考純背書

成班busi仔

學霸

給我一個土

secret huma1102個post d comment

唉屌

呢個做咩

好重手

呢排我腸胃都唔多好

點解咁夜LC都咁爆

考果陣聞到

好撚臭

Dear Class:

I have just received a massage from the course coordinator:

Some quizzes will be arranged for you to earn bonus credits 5%-8%.

We will discuss the long questions next week.

Best

Hailiang

1014

好想知個mean幾多

屌你? 逼人上堂?

pmed

捨得出分未

Hehe?

星期二改完lq 星期四都未出分

8% 咁多

lang 講happiness是咪on9
topic成日都圍繞啲科大唔會有嘅野

駁唔到

聽日考chem 1010
有咩要注意

唔好亂咁放屁

改返兩個unit做：
1) stress and tension
2) suicide and tragedy

係咪太差所以要比bonus

屌拿星, 明明應該係最鳩得閒既一日就最撚多野做

姐係要上堂

2030就叫你作innovation
心諗我諗到既話仲洗撚讀書 去左創業搵食啦

做sp又話你知

好明顯係
唔想C大半班

左度右度緊有邊D位可以比你(我地)班仆街攞多D分呀

咁得一個prof有bonus其他人就冇？

佢話course coordinator

班班都有唔洗驚
同埋bonus都唔係今年先有
你地諗得太多

仲有midterm未考 依家先黎病

考完midterm 開始病

大家comp2011幾分

姐係要上堂先知？

屌
冇上堂好耐

math2351 midterm
唔夠24個鐘就出左分

比左電話你
唔用Tg

我都冇上好耐

巴打點

又要上番堂
佢果D bonus係midterm bonus定total grade ?

個quiz係上堂做？

即係second midterm

考完midterm又唔出分 考黎做乜

愈黎愈唔想讀
structral屈機班人 連2160 2170 3210都屈埋機
根本科科a range都係同一班人攞
冇得鬥 好想死 個個sem無限loop

有時我真係寧願d gp mate freeride我好過
0作用都好過負作用呀

1014既course coordinator係子健
但其他老師有send email 佢自己冇

有冇L2或者係子健教既巴打知道幾時quiz?
十年冇上堂

一科midterm分都冇

冇咪幾好 yeah

頭先上佢堂佢一隻字都冇提過個quiz
我又on99唔記得問

L10 都收唔到email

June luo 嘅都收唔倒

屌huma quiz below mean

14

得10分又食C喇

說好的midterm分呢

1661 9成人揀全mc

好想死
未試過below mean

話明mean 有above當然有below
Midterm無常呀 睇開D啦 ching

又一個學霸

未試過above mean

不嬲都above min 一兩個sd

天姐好嘢

未試過above min

細佬我L11收嘅

係咪想BINC

各位開始溫final未?

呢到啲大哥哥大姐姐全部都好勁

有係3人可以救下小妹我個gdp

好惡 above min都唔比

踩min

而家telegram變左連登pm?

應該唔止連登

利申冇用

CHEM1030 Midterm Exam paper流出
下載地址：

子瑜bb幾時同我食飯

巴打rip 希望你唔會比人捉到
利申冇down 就算我full都係靠努力既

yes 巳經email左比professor
希望ching可以反省下...以後唔好再犯

thanks
利申 唔洗讀1030

[突發]1014出左分